連登又發生大型炒車事件

【Cloudflare 癱瘓】測試規則出錯 連登高登死機 23 分鐘

網域代管公司 Cloudflare 尋晚服務一度陷於癱瘓，客戶嘅網站喺 23 分鐘內完全無法連線，包括香港嘅連登、高登、BabyKingdom 討論區，以及立場新聞等網站。好多人懷疑 Cloudflare 受到國家級 DDoS 攻擊，流量大到 Cloudflare 無法負荷。
實際上經 Cloudflare 調查後，原來只係誤會一場，Cloudflare CTO John Graham-Cumming 澄清話今次事件只係因為內部進行阻擋 Javascript 網絡攻擊嘅測試，希望透過 regex（regular expression） 去統計 false positive 率，但由於程式內其中一條規則出錯，導致全球伺服器嘅 CPU 用量飇升至 100%，先至令服務陷於癱瘓，客戶嘅網站無法登入，但就絕對同 DDoS 攻擊無關。
雖然即刻走出嚟道歉，不過就有唔少人喺留言度批評點解會出現咁低級嘅錯誤？係咪唔識做完 testing 至出街？有人仲乘機抽水話唔應該靠晒一間供應商，鼓勵大家分散風險咁話。

LINK：

原來唔關中國事

有冇聽過代理人戰爭

撚台主

點解你變咗P牌仔

換咗acc

唔通佢話自己失守比人攻陷

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

但點解針對性死晒d forum?

因為d forum都係用佢囉
尋晚大把網都死左

提高警覺係好事

Cloudflare 有同大陸合作

咁嗰張射飛彈圖又係做乜鳩?

咁d AV網又係同一原因？

好似長期都係咁樣 個個網站

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

英
魂
不
朽

浩
氣
長
存

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

你有無見過防毒軟件話自己防唔到毒

其實背後可能係共產黨資金

因為支那惡名昭彰
就算唔係支那都好
網絡一出事嘅時候
矛頭就指向支那到

咁又係嘅 人地本身提供依個服務 仲要本身都防ddos 點會咁易俾人停到丫 就算真係俾人ddos 都唔可以講出黎話俾人聽啦
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

無架喇
連登仔一定吹到關大陸事